陳雲同陳雲海挑機！！！

會唔會report到佢畀人bam acc？

雲海好撚串

陳雲有智慧，毒撚係屋企就無須戴口罩避肺炎，
佢有冇可能乜撚都唔戴上慈雲山、彩虹？

陳雲係都要執著個口罩,
香港人唔聽佢講, 係要戴口罩,
嬲足大半年

雲海

雲海同雲根雙方嘅fb都話對方係痴線佬

呢個真但2個個背景都有d料 唔計癲癲地

陳雲同陳雲海嘅共通點 就係兩個都咁小氣
陳雲海甚至成日屌鳩佢啲fans

佢地班人…

香港地只能有一個陳雲

一陳不能藏二雲

國c

國sea

d人成日搞錯2條友 其實幾好笑

幾時黎返場決鬥

留名跟進邊個方丈小器啲

有時陳雲海啲fans用調亂佢哋兩個講笑
佢會好嬲

FB揸拂人

2個都出名小氣

今次好睇
兩個癲佬

如果香港人一開始抗拒戴口罩
陳雲一定調返轉叫人戴口罩

認真問，陳雲笑得有錯？
利申：訓覺都戴緊口罩

雲海好似呢幾年個人直接左好多 個隻串唔同左以前個隻串
依家係純粹串
有無人知佢咩事

中左次風 放開好多

國屍咁反對人戴口罩係咪因為熱狗入唔到口罩買比人？

以下是總結很多國家的衛生部門的常識：

一、自己有感冒而到公共場所要戴口罩，避免感染其他人。感冒的症狀是發燒、手腳酸軟、怕冷等。

二、進入醫院的深切治療部，因為極多細菌及病毒，必須戴口罩，醫院也會強制。在流感高峰期，醫院會勸喻進內的人戴口罩，但不是必須。探病的時候，在流感高峰期也是要戴，但不是必須，視乎什麼醫院。私家醫院不必，因為收了錢就會理性很多，不會霸權嚇人。

三、在感冒流行期間，尤其是春瘟期間，而自己身體虛弱或因事不能染病（如懷孕、考試等），在極度擠迫而容易吸入對方呼氣的巴士車廂等地方要戴。火車、地鐵反而好些，因為站站開門透氣。春瘟期間，入lift之後，不要按電梯的關門掣，使電梯有較充分的透氣時間。

最後，是講出戴口罩的壞處。無端白事不要戴口罩，尤其是那種N95的過濾口罩，長時間佩戴，令人呼吸短促，心跳不穩，吸入肺部的空氣太潮濕，傷害健康。霧氣也會上升入眼致病，不利養生。此外，長期戴口罩，口罩是用人造纖維布做的，有毒性，反複呼吸會吸入口罩的微細纖維而令肺部致病，這是衛生部門從來不會告訴你的。香港人，戴足幾個月口罩，因為無法平緩地深長呼吸，肺會終身變弱，之後百病叢生，變東亞病夫。這正是港共政府要香港人變成這樣。人民肺弱，想高聲呼喊都無力，不會去起義了。這是bio politics（生物政治學）。

目前香港由於出現壟斷，平常買到的歐美口罩不見了，賣到的都是不知那些醫療用品不入流的國家製作，也許有很多細菌，而且纖維容易因為反複呼吸而入肺部。

即使是外科醫生，也只是在手術室或醫院工作的期間戴外科口罩。普通人不必要地戴口罩超過一個月，影響皮膚，面部細胞被口罩分開上下兩截，不單只是兩截色咁簡單，而是上面呼吸容易，下面悶熱潮濕，塊面扯開兩半。形成暗瘡、雀斑，長期會有無法逆轉的壞皮膚影響，而且是在面部。現在的很多不明來歷的劣質口罩是帶菌的，而且很多來自充滿古怪東西的熱帶國家，如果有惡菌而你戴到五月七日（港府的檢疫特別安排至此日為止，彷彿武漢肺炎病毒的約滿酬金支付日），恐怕會生面瘡吧。

沙士、武漢肺炎之類成為風土病，將長久存在，香港黃絲繼續聽香港政府的微生物學家講，戴口罩戴到落棺材的一日啦。醫生公會明明是叫人有需要才戴的。

唔係香港人唔聽佢講(跟本冇乜人留意佢)
只係佢硬係要逆住大眾黎講野, 圍住自己D 醒過龍既FANS

問親佢嘢都串
問佢舊嘢就話 你唔係我fans
問佢新嘢 就話你咁都唔明 之類

同叫陳浩天搞和理非遊行一樣

冇聽晒佢所有節目唔好亂留言

又要重溫國師教導

陳雲咪on9 啦

Ching睇得好通透

國師：係你班垃圾先咁怕武漢肺炎

如果大家一早唔戴，可以廢老數目而家少一半

原來唔係同一個人?
咁陳云根呢?

眾人皆醉我獨醒 成班都係咁

總之 公眾係白痴啦

但兩個都真係好執著既痴線佬
雖然兩個有時啲睇法係幾值得睇

通透

政治靈異節目

陳雲都值得睇？

皇天擊殺

一啲啲文啦
有啲就覺得根本唔make sense
有啲都會有獨特睇法可以參考

笑咗 有限聚令開始已經講緊係同政治有關 係政治唔想人出嚟抗爭
幾時又變咗係佢提出？？

其實佢冇叫過人唔戴 係叫人唔好鳩戴 姐係戴一半喺到食煙個啲

撐雲海

你有冇睇過佢啲書先？
雖然佢有時鳩鳩地 但做人最忌因人廢言嘅

又spin...

是撚但啦
不如討論下邊樣野唔係佢提出

國屍講文化嗰類係好嘅
例如講奇華中秋廣告似7月14嗰篇係學到野

同問

我睇唔明雲海兩段有咩問題

炸兩俠大戰國師

如果佢當日話要戴，佢啲信徒就會問佢攞貨，
而佢根本就無能力揾到咁多口罩，只係搵到
銀離子水，所以咪猛咁推介佢啲銀離子水。

咩都係佢提出架啦
講講下就係

港獨唔係佢提出
佢只係提出永續基本法
然後話其他人係偽本土偽港獨

大部分笑鳩陳雲嘅香港人都冇睇過佢啲書㗎
聽人屌佢痴線佬就跟住一齊屌 分分鐘連佢係邊個都唔係好知

第三個人

雲海重溫

當年發現 徐步高案 好多疑點

有睇過佢本書
但佢fb講啲野係on9
而最on9係佢啲信徒見到佢fb啲on9 post仲要幫佢兜

戴口罩係為咗防自己傳比人 又防人傳比自己
咁佢有冇解釋咩叫鳩戴口罩？
熱狗戴大家樂口罩又算唔算鳩戴口罩？
今日cctai 戴口罩開街站又要唔要皇天擊殺？

幾時

有人貼番出來

陳浩天係搞過嫁，不過唔係遊行，係集會姐(2016年第一次獨立集會)

風！神！腿！

其實雲海有冇拍過拖
兩個都係毒L？

件事係咁.
pm 陳浩天：民陣幾時再搞遊行啊?

幻想緊佢哋2個個樣

有幾多人攪唔清楚, 佢地係兩個人!!
同埋邊個打邊個!!

當兩條友炒埋一碟,攪到我好混亂!!

老師的貼文又起了作用

陳雲想得罪方丈？

同意陳雲真係痴線佬 但人哋真係講鳩戴口罩 唔係唔鳩好戴口罩

兩個加埋都過百歲啦
我諗佢兩個都逃唔開武漢肺炎
今年齊齊中招瓜老襯

兩個互相五十步笑百步

下?

連登仔會答：乜撚嘢叫鳩戴？你係唔係專家？唔係呀嘛即係24小時要帶啦！

雲海除左對fans都勁串外都好正常

志雲點算

講小氣記仇，雲海應該全港第一

試下好似FDNOL咁有可以印字嘅口罩
佢會唔即刻狂sell？

最近上網台有講，話有人警告佢唔好再查，唔係會有危險

1：57

佢好似有講過上網講野唔on9吸引唔到人睇
因人廢言嘅人太多 見到陳雲兩隻字就直接笑鳩佢痴線佬
好似戴口罩 其實醫學嘅野大家都唔識
唔應該一野就ban左佢講嘅野 要ban都比d理據去反駁佢

不過佢d信徒就真係
多謝老師！！

一山不能容二雲

國屍年頭唔係講緊食蝙蝠唔會有事
個病係廢病咩

我都好亂

國師係真痴呢

的確個病係實驗室整出嚟 唔關蝙蝠事
但廢病呢一點我就唔同意

所有節目時間加埋我諗有2000粒鐘

講鬼故古靈精怪野嗰係雲海
寫香港城邦論嗰個係陳雲

佢班信徒唔信佢鬧過天琦
多謝有人搵返出嚟
唔撚得閒逐個po追

佢人生其實幾可憐

呢枝係短桿，係雜差用。而且私下換咗膠柄，非原本裝備木柄。

雲上舞 風裡刀

阿雲海早幾個月就協助政府去口罩獵巫
到今個月就反政府個限聚令

保持個人衛生, 抗疫係靠自己
唔係靠政府個垃圾限聚令

雲粉咪就係on99乜撚都當真話
我係國師就擊殺哂佢班蠢過閪嘅信徒

死咗一半

當自己係神

呢個肯撚定啦

都唔明點解帶口罩都可以講到係香港人嘅問題

推光復香港 時代革命

陳雲呢條友做咗咁多野都draw都唔到attention咪為有屌下其他人make noise

你而家係咪獵巫先

質疑國師要皇天擊殺喎

陳雲：「我同你隻dup」

Ching sick ball
根本條友就想懶係眾人皆醉我獨醒

我唔會害我屋企老人家囉

黃

究竟點解佢地叫人唔好戴口罩
成日睇熱血屌人戴 但唔知原因

陳雲講埋d柒野，信徒就叫人睇佢寫個本書，去youtube同文化沙龍
咁同耶撚本聖經寫埋d鳩野就叫你返多教會，睇晒成本聖經有咩分別

第一條link真係咁解咩

戴口罩=表示自己中武肺？

定我智力門檻未過

咁可以係家老黃既先戴，同提佢小心中共病毒。

你會唔會睇林鄭習大大寫既書？
我就唔會
話知佢本書有冇料

單獨咁睇，雲根城邦論點都好過雲海啲偽科學

聽佢講嘢今日唔係死23個
係死23k

駁唔到

銅鑼灣都只能有一個浩南
香港都只可以有一個陳雲！

中共嗰個點計先

次次一笑鳩陳雲就問有冇睇過佢本書
話人因人廢言
好似睇完佢本書我就會當佢神咁拜

屌佢老母本書咁把炮就唔會得佢班信徒吹捧啦

佢day 1已經講怕攬炒經濟，可能性一係自己資產受影響，可能性二係知道攬炒會推向港獨

永續基本法就是港獨 jpg.

猛咁反戴口罩 又話戴口罩會令有身體問題 呼吸唔暢順
又唔見佢上年十月推禁蒙面法個陣反對

嗰個瓜撚左咁耐唔計

雲粉成日話人因人廢言，其實會唔會只係自己盲目信從咋

宗教係咁㗎啦

偏激基督教徒 aka 耶撚

一講唔過人就問你有冇睇曬聖經

利申尊重正常教徒

留底先

武侯百年乩

天數茫茫不可知。鸞臺暫說各生知。

世界干戈終爆發。鼠尾牛頭發現時。

此次戰禍非小可。鳶飛魚躍也愁眉。

天下生靈西復東。可憐遍地是哀鴻。

屍填溝壑無人拾。血染山河滿地紅。

天下重武不重文。那怪環球亂紛紛。

人我太陽爭北土。美人東渡海波生。

十四一心人發奮。水去西方啟戰爭。

晉有出頭寧坐視。中央生草不堪耘。

切齒讎仇今始復。堅固金城壹旦傾。

除非攜手馬先生。馬騰四海似蘇秦。

遊說辯才世罕有。掉他三寸舌風生。

得與聯軍說事因。東人首肯易調停。

青天白日由西落。五星旗幟向東生。

二蔣相爭一蔣傷。兩陳相遇一陳亡。

東土不如西土樂。五羊風雨見悲傷。

水巷仍須是樂邦。諸生不用走忙忙。

錢財散盡猶小事。性命安全謝上蒼。

今宵略說言和語。留與明宵話短長。

6.2

紅日落完白日落。五星燦爛文明國。

中山傾頹草木殃。豺狼虎豹同一鑊。

兩重火土甚光明。士農工商皆有作。

木子楊花真武興。小小天罡何足論。

強反弱兮弱反強。王氣金陵黯然盡。

故都陜北聚英華。文物衣冠頭尚白。

氣運南方出豪傑。克定中原謀統一。

佳人絕色自西來。弄權竊國氣驕溢。

狐兔成群功狗烹。倒亂君臣誰與匹。

太陽沉去霧雲收。萬國低頭拜彌勒。

治亂循環有定時。根樹生枝惟四七。

聖人星出現南方。紀念化為公正堂。

西南獨立曇花現。飛虎潛龍勢莫當。

聯軍東指同壹氣。劍仙俠士有奇秘。

水能剋火火無功。炮火飛機何處避。

此是陰陽造化機。意土發明成絕技。

稱雄東土日己終。物歸原主非奇事。

此時國恥一齊消。

6.3

四海昇平多吉兆。異術殺人不用刀。

偃武修文日月高。三教聖人同住世。

群魔妖怪豈能逃。可嘆草頭燒不盡。

野外春風吹又生。官中仗劍除奸佞。

白頭變作赤頭人。田間再出華盛頓。

造福人群是真命。此人原是紫微星。

定國安民功德盛。執中守一定乾坤。

巍巍蕩蕩希堯舜。百年世事不勝悲。

誠恐諸君不及見。好修因果待來生。

將相公侯前世善。或是星辰下界來。

或是神仙搖一變。或是前生因果大。

當然轉世功名顯。山人復對諸君談。

續上前文同一線。千年萬載事悠悠。

縱使神仙難預算。略將一二說君知。

酬答諸君還了願。山人告別返山川。

來年再會諸君面。諸君各自顧前程。

好向靈山勤修煉。

華夏邦聯又講過
城邦自治係貨真價實既港獨又講過
中美共治又講過
港送美又講過
話去海外建設城邦又講過
到依家話要理性看待國安法 所以唔需要移民海外 要努力建設香港經濟又講過
根本佢乜都講過

其實都幾頹 遍遍大部分香港人係咁
唔係話你一定要信 要好似班信徒咁撚樣
但起碼要睇過下再攞理據去反駁對方
而唔係下下都彈句痴線佬就算

人哋Del咗post 啦，唔准咁搶口

咁似雲伯嘅

死過返生

城綁論咪又係科幻小說

選完了，可以說了，永續基本法即是港獨，是貨真價實的港獨...（之後唔記得）

證明反雲全部斷章取義人云亦云
你柒少陣縮番入老母西算啦

唔係講中晒?
有咩問題

陳雲打毗

雲海vs雲根

諗起呢張圖

得罪方丈....

點係死忠

點解唔戴口罩但又要買消毒產品
原來自己有份

全民帶罩咪叫鳩帶囉傻狗
咁撚簡單都要教

其實總之主流講咩，佢就反咩。次次錯左都係夾硬搵藉口兜

全民帶罩就等於鳩帶
唔怪得會信佢啦 邏輯一擔擔

佢而家咪柒左

其實呢 我就冇撚責任睇佢本書嘅

唔係嫁 上面仲有信徒幫佢兜 話全民帶罩就係鳩帶

雲根廢拉柴呢但係

樓上你隊友話戴一半先係鳩戴喎 搵到共識未呀

中完風覺醒醫

健康人士點解要帶
去到戶外空曠地方 周圍無人點解要帶
點解食肆野食黎之前要帶 食緊唔洗帶 d菌見你食緊野所以唔傳住?
點解同一個口罩帶全日? 食野摺埋食完又帶? 唔撚知一日要換3 4個?
香港人做齊晒啦
你仲問咁樣叫鳩帶?
證明你個腦真係有撚事

總之老師又中....風！

陳雲海死怨婦
人地唔like佢啲post就unfriend人

雲海都係

佢成個post就係叫人唔好帶罩
你又spin去鳩帶罩
喂有無問過國師嫁

同埋下面嗰啲全部係你9up喎

係 好on9
唔問得佢野
唔可以駁佢
佢活係自己世界 佢岩曬咁撚樣

佢不嬲都係用以上論點
你就spin去其中一個post斷章取義
柒撚左駁唔到就spin去第2度
我係你就真係收下嗲當柒少陣啦
番去搵老母飲奶啦

又再次自己證明自己睇d唔睇d
唔熟人地立場見人反又跟住反
笑撚死人
你慢慢自high
唔得閒同你條傻西嘈

國師大弟子

病毒唔係細菌呀博士。

岩呀總之係都要同大眾調返轉，尤其係同黃絲對著幹，毫無道理可言

好想陳云中武漢肺炎 跟住用唔戴口罩去binc 仲可以恥笑佢無祈福

因為喺佢地眼中所有野包括武漢肺炎本身都係政治陰謀
政府推出嘅防疫政策固然係一環
而喺佢地立場係政府會借防疫打壓自由
所以全部防疫政策都要反對唔應該做
而諗唔到呢點嘅就全部都係白痴
政府叫你做乜就做乜就係港豬

盲反 鐘意唱反調 覺得咁先與衆不同

鬥追擊嘅毅力我相信陳雲唔夠雲海鬥

其實班城邦派有幾多個真係了解城邦論講咩
之前無聊睇過吓城邦論 發現根本同建設民主支那差唔多

相信支那比到佢哋自治 仲要永續本垃圾 人哋支拿鍾意點改就點改啦 黨安法黨歌法其實已經好明顯證明香港行城邦論係冇可能 班垃圾仲係永續永續咁叫 煩撚過pokemon

雲海有紅背景，但有post講過自己同軍黨人士食飯，而佢表親就美國政府做野

如果走去佢哋FB,叫錯佢哋做對家個名，佢哋會唔會跳晒制

國師已經喺屋企練到百毒不侵

以為眾人皆醉我獨醒
但其實係眾人皆醒我獨醉

真係睇你第一句就知你咩料
知唔知咩叫asymptomatic carrier？
咩叫潛伏期？
如果所有病毒細菌都一感染咗就即刻發病點樣傳播俾人？
你自己睇下美國參議員Rand Paul
就係無症狀之下去gym去游水
測試咗先知自己中招
咁嘅情況下你點樣定義咩叫健康呀Ching？

一山不能藏乳雲

陳雲，雲海

我反而想問你過往流感高峰期
同以後每年高峰期 係咪無病都會日日帶?
係就得
同埋答埋我之後果D唔該

健康人士唔應該帶 > 政府出健康碼證明你係咪健康
戶外空礦地方無人可以唔帶 > 張建宗叫你去郊野公園食lunch
食肆嘢食嚟前同食緊其實都會中 > 全日禁堂食
同一個口罩帶全日，唔衛生 > 阿婆口罩俾你可以攞去洗，唔怕唔夠口罩
如果國師似你條傻鳩雲粉咁講，回力標擊殺死撚咗啦...

大佬呀，佢平時言行都一個痴線佬啦
又話侵侵睇佢facebook又話帶口罩on9
我話撚知佢本書講到幾天花龍鳳幾咁救世咩
屌佢痴線佬呢點絕對唔係無中生有
更何況你會特登去睇一個痴線佬作嘅書

陳雲贏左啦

陳雲海夠膽唔戴罩出街咩

陳雲命都唔要

真係唔戴罩

陳雲海認輸啦

佢哋講嚟講去都係話人哋唔明，人哋諗唔到乜乜柒柒
又話咩講真話冇人會肯聽之類呢d好似自己看透左世事既態度
講真佢地信徒呢一啲少數垃圾只可以圍爐講到自己幾咁懷才不遇，講到全香港得佢地呢班人睇得清
中二病到仆街

老實講永續基本法個idea係最適合嗰個時代嘅香港人(港豬，既得利益者)，同中共重有國際企業嘅利益。但今時同往日改變咗幾多？點為止係香港？

你問後生仔不吃不喝幾廿年先買到樓，公屋排唔到，通漲幅度遠遠大過人工加幅，一大咋民生問題有無影響今日場社會運動？有，一定有，但已經唔係主因好耐。兩年前大把人重上緊深圳食唔知咩魚，排隊飲喜茶，根本無反共之心。

佢係咪中共派嚟我唔知，我淨係知佢嗰套已經用唔著，但的確引起本土思潮，重有一代人嘅諗法。多謝啦，不過香港變成點都無可能係跟住佢嗰套行

屌你，唔好侮辱我

兩個痴線佬大對決

醫學既野大家唔識咪信醫生囉
條仆街陷家產陳雲仲死話唔洗帶
你呢d仆街又幫佢洗白 一樣係陷家產

我好似未聽過佢做節目
我唔聽電台

你班雲粉咪撚到衝出黎柒啦
乜撚野「佢叫人唔好鳩戴 姐係戴一半喺到食煙個啲」
佢都話自己唔戴口罩，又話議員戴口罩係散播恐慌，又話口罩阻擋唔到病毒
咁撚樣唔係叫人唔好帶口罩？唔撚係話口罩無用？
佢既「鳩帶」擺明就係笑鳩港人帶口罩係鳩
咁都想spin到佢係想人帶得好d?

你呢啲垃圾雲粉成日以為人哋唔記得就喺度話人人云亦云
求其Google下都知佢講過啲咩啦傻鳩

老師成日又中 咁今次幾時中

1. 政府出健康碼唔係用黎決定你洗唔洗帶罩 係用黎做社會信用系統限制你所有人身自由
2. 空礦地方少人唔需要帶 同叫你上山食飯有咩關係
3+4. 呢個係如你地黃絲所願
連登logic真係好撚好笑
呢家咪就係香港人無好似陳雲咁講既去做
但得出黎既結果都係完全同你右邊果排一樣囉
同埋我諗你都唔太明回力標係點解
去讀下書先 乖

你記得縮返入陳雲屎眼呀

但都一樣好多外國醫學權威話唔洗帶
又唔見你信?

睇雲粉比人撚真係好撚爽
成班戇鳩邏輯都冇，仲要個個講法唔同
所以話信得陳雲都係弱智

其實同邪教玩法一樣
將所有正常理性嘅人filter走曬
淨低buy佢果啲都係on99任佢魚肉嘅信徒

的確架兩俠唔係浪得虛名

兒登仔出名不學無術你叫佢哋睇書？

唔睇過陳雲既書，唔可以批評佢

睇書就會睇既
不過唔會睇你國屍d垃圾書姐
睇完點知會唔會好似你地咁睇完以為自己政治權威
日日係度吠

唔洗諗
係一定會

佢長期冇食藥，包容下啦

好撚中二病

係咪又要智力門檻你啲on9雲粉先識睇啊...
左面係你講嘅logic，右面係港共嘅處理方法，就算全港人士做左面嘅嘢，港共都可以立例同推政策等你做右面嘅嘢完美解決啊傻閪
好心你哋班柒頭就唔好blame the victim覺得係市民做咗你所謂愚蠢嘅事先令到港共要專制上嚟啦，依家已經係極權政府，仲諗緊政府要搵嘢endorse加強公權力

諗返當年選立法會
點解自己會投國師

哇 好撚叻 求其google下都搵到佢講過咩
咁點解你連呢句都搵唔到呀

佢既「鳩帶」擺明就係笑鳩港人帶口罩係鳩
呀對唔住 唔記得左你弱智架添 sorry無心
又一隻連登傻狗沖出黎柒
喂 同埋你亂cap咁多圖 跟住亂咁幫佢總結做笑帶口罩係鳩
不如你將佢每個point駁一駁 等我可以完全收皮啦好唔好呀

係眾人皆醒佢獨醉呀

所以外國咪咁多人中囉on9

兩個痴線佬

因為香港人2016年無選佢嘛 佢咪要用盡方法證明香港人係錯係白痴囉

你好簡單咁答我
如果全香港市民如常生活
當隻垃圾0.7%死亡率既廢病無到
政府係咪都一樣可以名正言順 以抗疫為名去推出呢D暴政
如果係 點解唔係以往流感高峰期一早做(呢隻病半年拎既人命得流感十分一都無)
以往豬流感 每年流感高峰期 同沙士 無一隻病廢得過呢隻 點解果陣政府唔推出呢D暴政
而係今次呢隻廢病度推出
我淨係睇到唯一分別係以往全港無恐慌 無全民鳩帶口罩 無批鬥唔帶罩人士 無日日驚呢樣驚果樣 個個如常生活
你成日叫人做傻鳩又on9 咁你一定好撚醒架喇
答下我thx

屌你老母你張圖嘅國師講啲咁嘅嘢又憑乜笑柒雲海啊...國師又知嗰6條友係乜水，又唔講雲海屌得個阿姐啱？

唔係呀，佢哋鳩戴嘅意思除咗戴錯之外，仲包括喺佢哋認為唔需要戴嘅場合戴。
佢哋認同去醫院要戴，不過喺街同搭車同喺公司都唔雖然戴

利申：陳雲hater

左面係你講嘅logic，右面係港共嘅處理方法，就算全港人士做左面嘅嘢，港共都可以立例同推政策等你做右面嘅嘢完美解決啊傻閪

第1點講左啦 唔係用黎決定你要唔要帶口罩 係用黎做社會信用系統 限制你可以出入既地方 係用黎分種姓
第2點 叫我去郊野公園食飯係戶外空礦地方唔帶既完美解決方法? 你到底睇唔睇得明你up緊乜鳩
第3點當你講得岩 所以一開始咪講緊係反智措施
第4點 唔係陳雲講的 係普通醫學常識

認同呀

利申：每個Facebook post都睇晒嘅陳雲hater

某些時候要帶口罩
咁而家武肺又點解唔洗帶呀？
咪因為你班傻鳩成日主張武肺係普通流感，又怪香港人帶口罩令到政府可以立法管香港
好似上面巴打咁講，根本香港人做乜政府都係會搵機會嚟立法
只不過你班戇鳩為咗屌香港人就屈香港人帶口罩係配合政府然後就話香港人係鳩戴口罩

不過睇你個弱智雲粉點講都無用
就算全世界死咗50幾萬人，全世界政府都因為驚呢一個武漢肺炎而做緊唔同嘅抗疫措施
你都係為咗屌香港人而將佢講成一個好普通嘅流感

以前隻手遮天，依家獨食難肥
一山不能藏二虎
fb 只可以有一個陳雲
係我，陳雲海
你陳雲根，聽收皮啦

你仲未明雲海柒係邊?
急轉彎wo大佬

咪當自己同投白頭佬個班人一樣鬼掩眼左一屆囉

雲根 vs 雲海

以往...
以往你哋班熱狗同伴要唔要乞撚住簽確認書入閘啊傻閪
四眼當年仲可以講支持港獨，依家仲敢唔敢啊？
明㗎啦，瀨落垃圾港獨思潮搞到你班柒頭要做啲違背意願嘅嘢去乞個議席啦，你話你哋唔撚係blame the victim係乜柒啊

雲粉識撚睇咩
佢地淨係睇國屍講野就話呢個係普通流感
係佢地眼中連d總統都係on9

又係common cold呢個rhetoric
你到底知唔知咩係pandemic？
不如你答返我
點解1918年Spanish flu咁嚴重？
因為seasonal flu同pandemic flu唔同
你講嘅係seasonal flu同一個瘟疫嘅分別在於佢對醫療系統嘅分別
你有冇聽過seasonal flu會搞冧一個醫療系統呀？
首先唔講有可觀數目嘅人已經對seasonal flu有免疫
呢種流感亦都有疫苗，醫療系統亦都對佢有一定準備
今次武漢肺炎無疫苗，比seasonal flu更少人免疫
所以會對醫療系統有更大嘅影響同負擔
所以兩者前者影響比較輕
後者所需要嘅precautions更加多，包括戴口罩同埋做檢測
兩者唔可以就咁參照
明唔明？
你真係戇鳩唔係扮
讀多啲流傳病學先出嚟柒好無

好似上面巴打咁講，根本香港人做乜政府都係會搵機會嚟立法
只不過你班戇鳩為咗屌香港人就屈香港人帶口罩係配合政府然後就話香港人係鳩戴口罩
過往沙士 每年流感高峰期 豬流感 死既人都比今次多
點解政府果陣唔推出暴政

就算全世界死咗50幾萬人，全世界政府都因為驚呢一個武漢肺炎而做緊唔同嘅抗疫措施
你都係為咗屌香港人而將佢講成一個好普通嘅流感

全世界死50幾萬人?
喂大佬 每年普通流感死既都唔止呢條數架喇
又回力標
仲有面話人弱智

>> 政府係咪都一樣可以名正言順 以抗疫為名去推出呢D暴政

得
因為外國都有lockdown，佢哋出師有名

偏激左好多
可能年紀大又中過風，自我中心左都正常既
利申俾佢block左

:死喇 駁唔到添 spin去第度先

其實會唔會係你哋先覺得佢下半段係急轉彎啊柒頭

戴口罩點樣攬抄??

特朗普都一樣話係普通流感
佢多次講呢隻病只係flu
係佢地眼中連d總統都係on9
你地唔係最叻笑特朗普唔識帶口罩唔識防疫架咩
又一個回力標
屌我今晚笑到橫紋肌溶解喇就黎
點解你條低智反雲可以咁撚好笑

逼人戴口罩根本on9同共產黨無分別

美國根本有好多人都無戴口罩

巴打你講呢d野條傻鳩撚明咩拎d有藥醫既流感同極速無事既豬流感黎比
仲問點解政府今次做咁多「暴政」
政府借武肺黎借題發揮係人都知
但唔代表呢個病係廢，唔理就無事
以佢嘅邏輯咁全世界嘅政府都係打擊緊自由呀？
唉不過條傻鳩雲粉講logic都係哂鳩氣

大把人未聽過佢以前d節目再幾出奇，洗唔洗由佢出世開始follow佢？咁要問梵蒂岡借時光機先得喎
但佢唔理，照屌你
最好笑係睇佢d fans成日死狗咁同佢道歉示弱

都過左成年，仲停留向唔好比藉口/激嬲共產黨
理大中大會極盡嘲諷出去既人送頭係邊一班人
因為岑敖暉叫人守所以就滑玻話出去既都係黃絲豬，向佢地眼中裡面既人一文不值
話人鳩戴罩仲犀利，比政府名正言順推健康碼，訓左幾多年
又話經濟攬炒害死香港人，一切生活如常經濟正常邊個係最大得益者
仲未講佢騎劫人口號，佢既存在分化多過幫忙囉唔該

你好撚低智真係
以往普通流感就唔會死人?
一年死幾百個啦淨係香港
你地最鐘意話帶罩防疫保人命架嘛
咁我咪問你以往同以後會唔會帶囉
定係你為左駁我一陣會話普通流感唔會死人

“Whether you like the mask or not, they have an impact,” Trump said at the White House briefing Tuesday. “We’re asking everybody when you are not able to socially distance, wear a mask.”

We are United in our effort to defeat the Invisible China Virus, and many people say that it is Patriotic to wear a face mask when you can’t socially distance. There is nobody more Patriotic than me, your favorite President!

雲吞又當睇唔到？定係又spin特朗普講反話呀？

而家講緊對醫療系統嘅負擔呀，做乜撚嘢spin去死亡率呀？駁到我啲point先講啦

咁既然你知道係以防疫為名既暴政
點解仲要主動去防疫配合

雲海終極方丈

陳云根食藥啦

雲粉無讀書撚識英文咩
由佢以為自己睇透世事，幫陳雲打飛機啦
記得唔好偷偷地出街帶口罩呀

係囉，幫侵諗埋點解要戴

問題係
佢講依番說話既時候
有咩論據去佐證食蝙蝠唔會有事
只係單以"我哋以前都係咁"根本唔足以服人
第二
講明先 唔係話唔係洩漏
但又有乜據去佐證俄羅斯或中國既微生物學研究所洩漏
國屍都係冇講 胡混講咗就算
有既唔該貼出來

“We’re asking everybody when you are not able to socially distance, wear a mask.”
多謝你引用特朗普既說話支持陳雲言論
thx
又一隻低智豬隊友

全世界政府都弱智
之前意大利搞到死咁多人，最好咩都唔好做，由個病繼續蔓延先啱

好撚煩...
明明講緊同一樣嘢屈鳩人駁唔到
不如你答返我沙士嗰期算唔算鳩帶口罩，算唔算全民恐慌，如果算嘅，沙士嗰期點解無暴政？

向佢地眼中裡面既人一文不值
真係wo 係泛民眼中就係一文不值
多謝蘋果報導晒逃生路線
又一件回力標

陳雲 哈哈哈
唔一定有敵意 搞下笑 玩下野又得
但雲海好明顯defensive 仲要扮無野 受寵若驚

下？求其quote一句就話呢句支持陳雲言論？
國屍又贏

雲粉：意大利人甘心配合意大利政府打壓自由

喂 係連登仔講會死左19個好恐怖所以要防架
我都係用番你地d piont去講姐
你要講醫療系統負擔?
基本上9成人自我隔離自我康復 負乜撚擔

會唔會因為今次事件一齊左
然後一齊響fb屌哂全世界

政府會借疫情推政治任務

病毒特性係客觀存在唔會因為你配唔配合政府政策而改變

你配唔配合政府，病毒都係可以變種增強傳染性同殺傷力
而且就算致死率低，真正受災既係overload醫療系統，到時引入中國醫護陳雲又諗點瀨人架喇

呢句意思咪就係 有必要就要帶 明未?
不過你件低智狗唔明我唔怪你

你低智睇唔明D英文覺得好難
所以認為人地都睇唔明
我唔怪你 只會可憐你條傻狗

兩個濕鳩佬

雲海和雲根都是花樣男子 雲海原是個播音的優秀種子 雲根只喜愛讀書

雲粉咪網上兇狠
係咁勁就出街屌，扯人地口罩囉，得個講字冇用wor，不過上年6月開始都係匿喺個mon後面指點江山架啦

見你唔似其他反雲一樣咁串下下屌人
咁我都好聲好氣咁回你
我覺得好多野唔需要一定有證據 個推論過程同結果係合理就可以 正如新屋嶺輪姦有發生 我地係基建於好多匿名者指證 然後我地知道黑警為人係點 再加上極權政府的確有能力做事後滅聲 所以我地無實然證據都會知道有發生 再加上中共武漢的確有個病毒實驗室 而入邊係有沙士病毒

你未答咁邊班人最鍾意笑人送頭
轉移話題去蘋果只會顯得你同蘋果都係向抗爭者對面

唔係康唔康復嘅問題，係幾多人同時入醫院嘅問題
醫院人手資源床位有限
如果大量人同時入院
醫療系統負擔唔到就會崩潰
明唔明？
我要用幾簡單嘅講法你先明？

仲有，俾我講穿咗我明明冇講過死亡率你想spin去死亡率就話用你哋啲point去講
咪撚諗住同我兜呀柒頭
你真係侮辱緊科學同我嘅智慧

哦
即係你地覺得有必要就係有必要
你地覺得無必要 就算全世界做緊都係無必要
國屍又贏

同埋做埋無視左”Whether you like the mask or not, they have an impact”
睇唔明呀？

聽哂節目，仲要睇哂佢既書先好留言

佢既「鳩戴」即係任鳩佢講
同共產黨一樣，佢話乜就係乜

點解要扯人口罩
呢D批鬥事件係得口罩法西斯鐘意
唔好以為人人同你地一樣

陳雲個德國專家朋友同打俾特朗普有冇下文？
係咪要去小欖搵？

依家做得最撚多配合暴政嘅人叫人唔好配合暴政...
簽確認書保平安
完全同港獨攬炒路線切割
運動後期嘅出嚟送頭論
獻媚中共永瀆基本法
除咗自己hkaa外扣晒全部外國遊說做賣港份子
國師幾時做過挑戰體制同法治嘅事啊

Ching個point幾好
咁講嘅話係咪更加唔應該主動大規模檢疫
病徵輕微嘅就自己抖下 重病徵先求醫

冇呀見你地上網成日「黃屍死全家」、「處死梁天琦」，好暴力呀

當中大同理大呢單野 死左咁多人 咁多人被送番大陸/失蹤
而且一鋪打沉所有勇武士氣
點解你會覺得一開始叫大家唔好去圍城戰既熱狗係仆街係抗爭者對面 而唔係珍惜勇武前線既生命?
仲有 笑人送頭? 明明全部都係屌鳩你地連登情緒勒索吹人出去送

美國總統參考了陳雲，是陳雲的帖文起了作用

我一開波問人以往同以後會唔撚會帶
係建基於佢地成日講既保命 而佢地係無撚提過醫療負擔
然後你無撚啦啦搬個醫療負擔出黎屌我咁樣駁人係傻鳩
你搞唔撚搞笑D
我提出B係用黎駁A 然後你無啦啦提個C 黎話我個B駁唔到A
仲屈番人spin
仲有 你一黎就假定左呢隻廢病做pandemic 我就真係未見過一隻pandemic仲廢過seasonal

係咪2兄弟黎

陳雲話美國要中共簽左第一階段貿協先會通過民主人權法案
理大之後美國即刻通過左民主人權法案，姑勿論條法案實際作用有幾大，美國近期一連串舉動已經開始收網，理大之戰犧牲大只可以用慘勝黎形容，正如71衝入立法會都無人覺得有用，淨係坐向冷氣房嘲諷人都唔會對件事有幫助

竟然咁得閒浪費時間同條on9霸王爭論
信陳雲就知佢智商有幾高啦

陳雲班FANS真係好撚鍾意用非黑即白辯論法

鳩帶個定義係咩？
邊個嚟定義？係咪佢睇唔順眼就係鳩帶？

更正
係反對熱狗以外嘅人*帶口罩

唔敢覆你呢個comment

唔好逼啲精神病人得唔得

即係提早少少通過一條你都懷疑緊佢實際作用既條文
係值得去犧牲千幾個手足既性命/貞操/前途
你有無諗過理大果班勇武留係入邊果1個星期每分每秒係活係幾撚大既恐懼入邊
你就講得口響
一開波係一直維持流水社運 18區開花 被捕人數少 又的確可以打散班狗部署
然後係流水社運最成功既時候泛民連登出黎吹人守中大理大
剩低既你自己諗

你係撚駁人保命咩傻閪
健康人士點解要帶
去到戶外空曠地方 周圍無人點解要帶
你覺得無事都帶係鳩帶會令政府有暴政
點解食肆野食黎之前要帶 食緊唔洗帶 d菌見你食緊野所以唔傳住?
點解同一個口罩帶全日? 食野摺埋食完又帶? 唔撚知一日要換3 4個?
你覺得啲人做啲唔做啲，做咗都防唔到

係你自己立完個論就係到講個病係廢，諗住做論據證明自己講唔帶係無問題，依家話返人屈你spin...

我見佢啲post鳩下鳩下就唔會買佢啲書啦
當自己邊位？洗唔洗查埋佢家宅先可以評論佢？
熱狗屌泛民之前又有無睇過泛民出嘅書呀
習近平夠出過書啦 你屌佢小學學歷之前有無買過佢本書？

用埋D韓狗明星名
一睇就知你智商係邊啦

得罪方仗

屌 無cap圖添

希望你唔會中武肺可以繼續奶國師袋底

國師封晒你班死忠做城邦公主王子未啊

想知詳情係點
我淨係知陳雲嬲尻梁天琦飛甩佢

咁鳩帶個定義係咩？
我唔想帶口罩行出街都比國師屌

你只係用旁觀者既身份去衡量值唔值
值唔值係每個人自己心裡面定義都唔同，如果個班人覺得值你又覺得佢地對你有價值就自然會諗點配合，講到自己好似好識計有好安全既方法唔洗衝係一種傲慢，一係就拎成績出黎說服人
你點知落場既佢地自己意志覺得值唔值
怕攬炒無覺悟犧牲就出少句聲

唔緊要
我有

姐係佢地意志覺得值
你就真係可以睇撚住佢地收皮?
好撚惡毒

佢既理據係2016補選城邦為天琦站台支持過佢，天琦都話過受城邦論啟發，所以政治倫理上天琦係應該向立會選舉上支持番城邦否則係忘恩負義

懶人包：眼紅人地有政治魅力過佢好多

咁第一點呢
咁既論證算唔算犯咗訴諸傳統?

吓R爆頭
乜唔係同一個人呢咩？

其實都係
但都係果句 推論同結果合理就得
我地都一樣係透過黑警以前有幾撚多單性犯罪 做既仆街野 去得知佢地既本性 所以先會知道一定有發生輪姦示威者既案件

人地話唔好9帶口罩

要封做御前太監先得
唔係點奶國師袋底

仲spin緊
單係有大量不明源頭同無症狀患者就已經最好戴口罩保護自己保護他人啦
黎黎去去spin落流感，望下流感死亡率同後遺症就知冇可比較性啦

咁你咪24小時鳩帶囉

呢半年黎先開始睇到陳雲既理論同主張
覺得佢好多野睇得好深好遠好中
唔明點解連登仔當佢傻尻

有幾中有幾遠
本城邦論科幻小說黎
佢話咁咁咁就會點點點，d因果關係鳩噏唔使本
只有少量有引用歷史同其他國家情況

陳雲其實唔痴線，不過佢啲信眾十個有九個係痴線
公眾係白痴呢句某程度上都冇錯，流浮山200個刀手都大把人信啦

再講個例子
佢2016參選時話永瀆基本法中國就會放棄赤化同管治香港，因為2047唔需要重新接管香港
正常人聽到都會
等於話控制狂會放棄控制人

國安法已經話俾大家知基本法is a joke

有幾撚中？唔好鳩up

你咪答你有用個腦去戴24個鐘

blocked

邊有香港人會戴24個鐘

點解佢咁樣幻想永瀆下中國2047唔會接管香港都好思意去屌老泛民等待民主中國
兩邊都係ff 咁都有人信

其實得熱狗信，邊有正常人信
高登果邊都變左過街老鼠

又一隻陳雲養既狗

樓上班熱狗打緊飛機架
國師又中!
國師好野
班傻鳩點解可以生存到依家

雲根與雲海

用韓狗明星名都好過信青山派班信徒
永瀆由共產黨同民主黨創黨成員寫嘅基本法

佢地都係戴N95？

你形容得好好

由國師去到啲班信徒，全部都ff自己打美國戰線有幾勁 又話識啲啲議員 又話trump聽佢講
最後 Gphone班人入埋國會發言 佢哋仲係keyboard建緊國
唔怪得之咁鍾意屌後生抗爭者啦 原來係妒忌

你試下鳩戴呀嘛

香港根本冇人會戴24個鐘
照你咁講即係香港冇人鳩戴
陳雲打稻草人

又真係冇討論價值

係連登仔係要揀人打啫

咁屌陳雲又好正常既
高登咪一樣屌

就唔係陳雲打稻草人
而係連登仔同閣下打稻草人

搞清楚呢點就ok㗎喇

按你講法係陳雲打稻草人喎
咁我地屌佢打稻草人點會係打稻草人

劉備既謀略 每與(曹)操反 事可成矣

其實戴唔戴口罩呢樣野唔係得陳雲一個講
係香港佢最先提出
眼光唔好咁狹窄
尤其歐洲美國呢個爭議其實好正常
不過香港人一提到唔戴罩就淨係諗到陳雲
一聽到陳雲就要反

就快呼吸都係陳雲最先提出
明明當初12月傳緊有新沙士果陣藍屍已經話唔戴
歐美仲有乜爭議？連Trump都話要戴喇

純粹個人喜好話唔載同有論述係兩回事
同埋我想講個重點唔係爭論邊個提出先
而係呢個爭議其實好普遍 唔係陳雲獨有
歐美方面你有興趣了解可以睇下各國報紙fb同民眾反應 例如荷蘭
同埋香港人好想移民去嘅英國

希望香港人唔好最後變到同大陸人一樣咁自大
用自己個套睇其他國家
即如大陸人去歐洲國家話人地幾落後

我覺得係 接觸左網絡

一早block咗國屍個fb
個熱共同事成日都share

所以歐美咪爆得咁勁
又唔見你睇下台灣？
你想香港似台灣定似歐美不停keep住爆？

當佢真係「支持」口罩獵巫啦
但點解支持完一樣就唔可以反第二樣？

哈哈哈

哈哈哈 你可唔可以解答我？
點解支持戴口罩（或你地口中嘅口罩獵巫啦下）
就代要會支持
全日禁堂食
限聚令
DNA送中
大陸醫護來港
Blah blah blah 呢類政策

唔該哂 諗唔明點解成日都要滑坡

咁多解讀嘅？你鍾意點咪點囉

雲海敢唔戴罩出街咩

唔滑坡 唔打稻草人
佢哋點起家

幾時返入去?

佢而家都唔洗靠主流媒體，唔洗再咁就住就住

淨係想人比錢佢個Patreon

咁簡單啲
你淨係答我點解支持戴口罩就等於要支持限聚令

冤婦

你咪問陳雲囉
答你都戇鳩

冇錯 答我都戇鳩
最戇鳩就係答我哈哈哈個位

慣架喇
到你想佢解釋下 佢地又一副不屑同你班愚民解釋嘅態度

睇啦傻鳩柒頭皮 17:00呀
本港醫學權威都出黎講呢隻covid-19廢過seasonal啦
睇你咪又係果D傻鳩10幾分DSE讀個nursing學少少infection diseases出黎扮專家
侮辱你智慧?自己講出黎都唔撚尷
你都無智慧 我點侮辱呀

你真係低智無極限
好威威呀，搵咗幾耐先搵到一條片嚟駁我呀？
人哋講乜你就信
醫學權威叫你食屎醫肺炎你食唔食呀？
袁國勇你又唔聽？你呢啲唔係appeal to authority係咩？
而家講科學，係要講證據講數據，係要自己做research
唔係人講就係，呢樣係science基本嘢嚟，第一堂已經要識
你連基本嘅嘢都唔識出嚟托柒呀？
你真係唔知乜嘢係pandemic
Methods in observational epidemiology講
One definition of an epidemic is the occurance in a community or region of cases of an illness, specific health-related behavior, or other health-related events clearly in excess of normal expectancy.
Very simply, it is an increase in the number of cases over past experience for a given population, time and place.
而pandemic嘅定義係全球性嘅epidemic
COVID-19就係一個比預期中更加廣泛性地傳播嘅scenario，所以先叫pandemic
明唔明？
咁武漢肺炎係唔係全球性，係唔係快速傳播同影響多人呀？
pandemic有定義㗎，唔係你話廢就廢㗎戇鳩仔，睇到自己咁高
同埋你自己睇

"Over a period of time similar to the length of an influenza season, overall cumulative hospitalization rates for COVID-19 are higher than cumulative end-of-season hospitalization rates for influenza for each of the past 5 influenza seasons."
所以我講醫療負擔嘅原因就係咁，明唔明？駁到我呢個point先講
睇死你先係DSE10幾分，係人都信嘅社會渣滓喎
如果唔係邊會咁撚智障
得閒睇下科學書，唔好成日對住本城邦論打飛機啦

咁岩睇撚到咪醒起你條傻鳩囉
似你咁低智要搵咁耐咩
appeal to authority你係指緊黃絲連登仔下話? 袁國勇一味吹大隻廢病大撚把動機啦 包括幫助跨國財團收割民間財產同埋令政府防疫暴政合理化 如果你講外國既話 醫院要吹大隻廢病死亡率去R政府funding 歐美政府吹大隻廢病係用黎decoupling china同埋搵藉口日後用黎向中國索償 唔係既話你地班口罩撚真係以為英美防疫廢撚到可以皇室政要都中招咩 藉口黎架咋白痴仔

跟住落黎你先好撚好笑 無撚啦啦同我搵pandemic既定義出黎做乜鳩姐 唔好當自己睇過下科學書就真係當自己專家啦白痴仔 真係好撚好笑 知道少少專有名詞就成日叻唔切想show off 賣弄知識
我邊撚句有話過隻病唔係pandemic呀 我講呢隻pandemic仲垃圾過seasonal呀傻鳩 隻病唔係你話勁就勁架白痴仔
呢隻所謂pandemic半年黎係香港殺得果20人 比佢一年先40人 死亡率只有seasonal 10%

講到hospitalization rates 你咪又係copy d唔copy d想誤導人 後面果句呢 However, for children (0-17 years), cumulative COVID-19 hospitalization rates are lower than cumulative influenza hospitalization rates during recent influenza seasons. 唔撚敢打出黎?
一隻專殺老年人/長期病患既廢柴病比你吹到世紀大疫症

呢隻病你就咁睇番香港死親既人一係90幾歲一係本身百病纏身根本果頭近 只不過咁岩死果陣身上帶住covid-19 你會唔會話一個身上帶住covid-19去跳樓死既人係死於covid-19呀?

唔好睇下科學書真係當自己神先得啦 成個傻鳩腦入邊得科學科學 仲要講既野柒下柒下淨係識拋書包但完全唔撚中point 防疫你估真係諗科學? 你唔撚洗去balance其他野包括經濟 人權既?

你咁撚鐘意科學掛嘴邊 又話要講證據數據 要自己做research丫 呢家比個機會你 你證明到covid-19係的確額外做成好多人死既我咪信呢隻病好撚勁囉 做野啦科學家唔好得個鳩up呀 係度打飛機你就叻
留名等睇一陣話唔得閒理我呢個傻鳩所以唔會做

數據上就係3%死亡率同0.02%死亡率
後遺症機率亦較為高
季節性流感有疫苗，武漢肺炎未有

講咗一百萬次唔撚關死亡率事
你條傻鳩係咁講死亡率做乜撚嘢？
文盲定智障？
睇傳染病係要睇傳染性㗎柒頭
又諗住spin去死亡率
spin完未？
不如你搵數據可以證實COVID嘅傳染性低先講啦屌

數據上就係3%死亡率同0.1%死亡率
後遺症機率亦較為高
季節性流感有疫苗，武漢肺炎未有

講緊一隻病勁唔勁
你就淨係一路focus話佢定義係pandemic又講住院率 但你引用住院率又無視0-17歲群組既數據
你一路話唔關死亡率事 你做乜撚野呀 個數據對你個假設不利就選擇無視 科學家wo
如果一隻病傳染率係高 但好多人又無病徵 對健康人士死亡率又極低 咁仲算唔撚算勁呀

我一路嘅立論就係
呢隻病傳染性高所以造成pandemic
傳染俾多人就多人同時入院
多人入院就會醫療系統負擔唔到
醫療系統可能會崩潰

明未？
邊一部份同死亡率有關係？

仲有你用0－17歲數據
17歲以上就唔係人？17歲以上入院唔計數？你戇鳩完未？

講緊額外死亡數呀 excess deaths ok?

喂 你引用左17歲以上 我洗唔洗再講多次呀 呢家係你當17歲以下唔係人先wo
上年14周既流感高峰期 香港就601人入院/ICU 356人死 淨低果200幾人住院住左幾耐我就搵唔到

呢度你自己睇到 第一波最高峰果時都係得500人入院/待入院 即係計撚埋輕症隔離果D 到呢家住院/待入院都係岩岩過千 但同時大部份患者都係隔離14日後自我康復 根本用唔到幾多醫療資源 而重症住院者本身都係年老/長期病患 呢個群組就算中唔中covid19都已經霸佔左好大部份醫療資源 所以佢地既確診只係重覆 無對醫療系統做成太多額外需求
仲未計呢3千單有千幾單都係外地輸入 本地感染得果2/3都無
你要講傳染性高? 7個月黎本地感染得果千幾二千單咋wo 如果佢係所謂既airborne既話9成9香港人帶既口罩根本無用 而如果唔係airborne既話帶口罩根本唔係最大防護作用 而係保持社交距離同埋雙手消毒

睇埋呢個我知你想講死亡率無用 但佢呢個係base人口而唔係確診人數 換言之假設確診者死亡率一樣既話就係個感染率一鳩樣
夠收你皮未請問
定係仲要我再搵個詳細D既證據黎證明帶口罩無助防止傳染

拉咁遠去spin，但完全睇唔到你核心個理據係支持到陳雲唔戴口罩論

完全答撚緊佢醫療系統負擔同埋感染率都叫做spin呀?

香港戴晒口罩，食飯先除都開始對醫療做成負擔，負壓病房都就滿，仲好意思叫人唔戴口罩

首先
overall cumulative 即係0－17歲嘅人都包括埋
而你就淨係用0－17歲嘅數據
點睇都係你嘅問題

其次
而家第三波疫情
COVID講緊每日一百宗以上，如果政府嘅數字可靠嘅話
香港公立醫院得534間隔離負壓病房
之前第二波淨係累計641人確診已經用咗77%
你覺得今次唔會爆？你覺得香港醫療系統夠承受幾個星期不斷超過

你不如自己睇下有
美國18－19年嘅flu season有490600單入院個案
而家CDC係forecast未來四星期每日入院率係會持續上升
去到每日2000至13000單
你覺得唔會爆？
而且幾個研究都推斷COVID嘅R0係2－3，比起seasonal flu嘅1附近係勁啲

你講得啱
社交距離同洗手絕對係重要
但係點解提倡戴口罩
最主要嘅原因係asymptomatic同pre-symptomatic嘅患者好容易會傳俾人
surgical grade嘅口罩原意根本就係避免傳俾其他人而唔係保護自己

研究正正就係指出COVID係喺發病前最大機會傳俾人

你可以自己睇下
大把研究都傾向口罩有幫助
而且你嗰個tweet講嘅flu唔係喺全球流行嘅情況下流傳，根本唔可以同COVID嘅情況就咁比較

你自己都識講
抗疫唔淨止係科學
咁你要唔要考慮社交距離喺香港係幾普遍同幾有效？幾多人係真係做到社交距離？而家事實就係香港仲未能夠實施有效嘅社交距離，所以先要戴口罩作為precaution，明唔明？

你淨係用overall 數據唔分埋0-17歲呢個群組成件事根本就唔同 你唔show埋後面果句根本無左個年輕人唔怕呢隻病既意思係入邊 所以我幫你補充番點都係你既問題而唔係我

其次要講番香港情況既話R0係0.98 呢個係去到7月22號既數字
未來香港係咪真係一定會醫療系統爆煲真係唔係我地可以講到

口罩係咪真係係香港起到防護作用? 其實香港人一方面好撚恐懼呢隻病 但另一方面係覺得有口罩就係萬能 唔係你唔會見到呢半年黎一放假就度度都爆晒人周圍玩 同埋以香港人無專業醫療知識 佢地用口罩既方法其實極度唔正確 錯誤使用口罩 包括無定時更換口罩 雙手摸完口罩無消毒 或者除低果陣擺放唔岩全部都反而會增加緊感染機會 呢個係我一直講口罩無助防疫既意思 如果香港人係完美地使用口罩咁當然或多或少係可以減慢病毒散播速度 但前提係完美咁使用

防疫唔止講科學 我既意思唔係講考慮你講果D野 係講緊值唔值得為左一隻廢病去搞封城罷市 而呢樣野係最多痴線連登黃絲支持 你自己睇下政府所謂防疫基金全部都係益大財團多 封城罷市期間最快收皮一定係中小企 小店 而大財團例如美心果D 人地財團之間fd搭fd 分分鐘地產商減佢地租幫佢地度過疫情都唔出奇 為左一隻大半年係香港先殺左20幾個本身都就快死既人既病 去封城罷市 個代價係大到你唔敢想像 未來小市民失業破產跳樓死既數字係絕對會遠超covid19既死亡數 呢D先係防疫要考慮既野

咁你陳雲就應該教人點正確用口罩，而唔係叫人咪撚戴啦
講咁耐得一個point話年輕人唔怕，唔怕咪一樣會傳染開去
完全冇支持到陳雲d鳩噏

好欣賞上面同條傻鳩討論左2日既人
對著雲粉呢d人真係講多陣都覺得不如去幫下d弱智人士
一樣都係弱智起碼個d知自己係弱智

但雲粉調返轉覺得人弱智